/* No comment provided by engineer. */
"%lld out of %lld" = "第%lld个 共%lld个";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "关于";

/* No comment provided by engineer. */
"About Us" = "关于我们";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you ready to test out English words?" = "准备好开始单词游戏了吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Dictionary" = "词典";

/* No comment provided by engineer. */
"Congratulations, you completed the game!" = "恭喜你，你完成了这个游戏！";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us" = "联系我们";

/* No comment provided by engineer. */
"Contributors" = "贡献者";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Grammar Book" = "语法手册";

/* No comment provided by engineer. */
"Let's go!" = "开始游戏";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Data..." = "加载数据中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Number of Vocabulary: %lld" = "词汇数量: %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一个";

/* No comment provided by engineer. */
"Picture Game" = "看词寻图";

/* No comment provided by engineer. */
"Play again" = "再玩一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Resync Data From Server" = "与服务器同步数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Mode" = "选择模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Topics" = "选择主题";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap the answer of" = "点击单词的答案";

/* No comment provided by engineer. */
"Thank" = "鸣谢";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld words used %lld times" = "%lld个词汇使用了%lld次";

/* No comment provided by engineer. */
"Word Search" = "乱中寻词";

"Topics" = "选定的主题";

"Favorites" = "收藏词汇";

"News" = "新增词汇";

"Setting" = "设置";

"Auto Pronounce" = "自动念出词汇";

"Version:%@.%@" = "版本号:%@.%@";
